坐緊船收工碌緊連登嘅你入來

吹下水

係你啦 仲望？

返緊😓

大喬

天絲 我依家先見到

心諗點解個po又推咗上嚟